【三上悠亞恩人】手越佑也退出J 家

我真係恭喜佢
在牛郎界成為top1吧

牛郎師

佢話跟rolan搵食嘛

呢個世界上只有兩種男人 就係手越&手越以外

手越食過嘅女多過成個連登加埋

啱 雖然我好唔鐘意佢
不過都好佩服佢有咁多手越girls
仲要造福全世界男人 有三上比大家j

食過大波妹柏木

邊個柏木?

食過柏木+三上既人生係點

好大波嗰個

練馬師

終於收皮，可以無包袱高調食女

手越girls

終於肯退

桜花妹開始燒相

遲唔遲d 啊

比你快過我講想知點解唔係一早燒

我又諗起呢個post 原來係絲打你開

乘勝追擊

N團得番massu係清泉

終於退

人生赢家

退完即刻開twitter快到